{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 엄마의행복펜션(독채키즈풀빌라) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合はペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 事前に連絡なしにペットと一緒に予約した場合は、入室を拒否することがありますし、その理由による払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 ペンション内での魚や肉の直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 プールビラプールはお湯とぬるま湯で利用でき、利用時間は入室から午後10時までです。 大きさは5mx2.5mx0.9mで、ドラム式洗濯機、洗濯洗剤、乾燥台が備えられています。 浮き輪や水遊び用品は別途ご用意ください。 冷水プールはご利用いただけません。飲酒状態では泳げません。 お子様は必ず保護者と一緒にご利用いただけます。 子供たちと一緒にいるときは、両親の安全に極度に注意しなければなりません。 ダイビングは絶対禁止ですし、室内に入る時は水気を取ってから入ってください。 バーベキュー場は1階の屋外キャンプゾーンに位置しており、バーベキュー炭とグリルは人数に応じて料金がかかります。 4人基準は30,000ウォン、6人基準は40,000ウォン、8人基準は50,000ウォンです。 提供される品目にはグリル、炭、トーチ、ブタンガス、手袋、トング、食器類、粗塩、コショウなどがあります。 遠赤外線電気グリルは20,000ウォンで室内でのみ使用できます。 駐車可能なスペースがあり、キッズ プレイルームには様々なおもちゃやアトラクションが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、予めペンションに連絡してください。追加人数に対する費用がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前に連絡せずにペットと一緒に予約した場合、入室を拒否される可能性があります。また、その場合の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では未成年者の予約や利用は宿泊規定に基づいて決定されます。青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何時に入室や退室をする必要がありますか？",
            "answer": "宿泊客はチェックインとチェックアウトの時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべき責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室や周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任を負います。また、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "客室や共有施設での行動には制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間やルールはありますか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室から午後10時までです。プールはお湯とぬるま湯で利用できます。また、浮き輪や水遊び用品は別途ご用意ください。冷水プールはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や設備はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は1階の屋外キャンプゾーンに位置しており、バーベキュー炭とグリルは人数に応じて料金がかかります。提供される品目にはグリル、炭、トーチ、ブタンガス、手袋、トング、食器類、粗塩、コショウなどがあります。遠赤外線電気グリルは20,000ウォンで室内でのみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場やキッズ プレイルームの情報はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。キッズプレイルームには様々なおもちゃやアトラクションが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 730,
        "QA": 729
    }
}